[角川+DMM]艦隊Collection [49] 田中出E6友軍未

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

這很婆

Wiki：

Twitter：

kc3好用

張相好濛

thx

lm

係咪推呢邊

又搶牙微我post

推呢邊啦

開咗兩個你都未出現

瞓咗覺 好攰

咁有E6友軍未

有泳裝都未有友軍

個活動八月十幾左右完
田中話八月上旬出友軍

覺得會拖下拖下變8月第3個星期先完

一定會啦有邊次活動唔係延長

E6p2卡斬呀友軍呢

叫春流 再LM

田中前段送女神係咪預比我E6解迷個陣用

係都斬殺用

路都開唔到斬條毛

甲？

V點？

係

係
啱啱二隊雙飛+2BB過左了

我係咪應該棄驚 綠T 1隊all miss

我開路好順

繼續試斬定等友軍

打E6甲冇老衲係咪收皮
卡咗幾日都斬唔到

我用納dee都卡緊斬 等友軍

colorado都得 不過賭得再大啲咁解

colorado都冇
用緊武藏
入夜戰可以4隻都唔cut in

劉明

下星期

`九甲萌新留名

新PO留名
繼續E7-P1 撈秋霜

解迷完開完路竟然有斬殺嘅爽快感
開路都用左成萬油彈

LM

隻海風撈到99LV

之前好似見過人PO 5-5 攻略出嚟
但係搵唔返出嚟 有冇人可以PO多次上嚟?

係唔係me嗰個?

唔係喎,me得4-5無5-5

你地E5有無落支打
19單艦隊比人屠

P1定P2?
P2一定要落
炮擊打唔到啲紅ツ落中破就下場見

P2 我無落咁打
比人屌屠到化開
又話送嘅

無落

丁級撈船真辛苦
好低Drop rate...

P1送
P2落支就送

飛機呢
我一對落道中一隊落王點
空襲靠運

冇 通常空襲點勸退 落都冇用

落支就唔使放道中
我自己係13空襲
空優最好

擺隻重巡喺V點阻撚住曬做乜

田中係twitter提咗好多次嘅三日月係咪主要用嚟空襲比人炸爆返屋企

係 依個真係比田中fake到應一應

P2斬殺仲有兩隻
重巡啲甲仲高過泳裝院長，期待遲啲出300甲嘅ツ級改II後期型 flagship

條500線突然爆升係咩玩法

睇嚟今個月都係拎唔到4-5粒勳章

依家1戰1航1輕3驅

morning

first time?

我放左三川炮

想問5-5 斬殺最穩係咩陣
尋日只係為左斬一場 用左二萬油 上中下三條路都試過哂
都係過唔到

要享受撈船嘅過程

刷緊E7丙P1隻boss ，S勝都唔一定有船撈到，撈到船都未係想要個隻

削完甲一腳踢死

撈咗100場都未見秋霜 大量春雨
朂多都係跌過2隻日振

早晨假面巴

5-5係咁好正常
你用咩陣都係要睇運
上路老納摸可以用道支(清到門神雷爺雜兵差好遠,再唔係你用埋摸摸都得,返正入王都夠力)
中路長陸就一定要決支,唔用A敗90%

點解唔用2航 1輕母 1戰 2航巡
三式彈陣

迅鯨，屋代，有明都未去撈
E7P1撈緊ark royal
諗緊係唔係之後要去E2撈Saratoga 先定係點
就嚟用哂資源了

你係回鍋玩家
撈功能艦先 你講嗰堆Saratoga 之外都冇咩用

戰果炮係咪1點結算,遲左唔計?

係呀，所以先要撈返以前嘅活動艦

本身目標係要撈埋蘇聯驅逐艦，Johnston, DeRuyter, Ark Royal 呢幾隻，不過都唔知夠唔夠時間同資源

得中同志最實用,其他都係可有可無,美DD雖然有先制反潛但火雷本身太低,方舟除非有特攻唔係唔多用得到,德魯伊特...立繪本黎以為係親女兒點知又比田中忘記左

私心撈有明算啦,雖然未有改二就係遠征命,但係始終叫做初春級,如果出改二應該唔會太差

認真
撈咗Saratoga同有明先
有明可以用大發

下次活動去歐洲

咁快知喇咩

田中話過原本夏天去歐洲
但係因為武肺將原本嘅春活Delay,用菱餅代替
之後夏活都delay到秋天，用原本嘅春活同原本嘅秋活代替

我想避K點
試過咁用,不過好多時係K大破

回避K點一係就用高速+化
否則就乖乖地打K點

尋找Helena的故事day 6

K點唔係路
中對面一下就大破

yes

用左幾個月長陸4dd 而家有警戒陣淨係要派決支

齊提速裝
一陣落去課金破班女處

可唔可以用重巡代替航巡架？

其實無話唔得
但係鈴熊一對提速裝就可以上最速（感覺上可以避到多啲咁解）

只要有提速,你鐘意放乜都得
老納放2粒加到高速+又得(當然你唔會咁on9)
放返輕型水雷隊都得(當然咁你冇必要提速)

撈油撈到成堆CL DD CA又可以去3-2偷彈拆艦攞資

屌個個係到亂射戰果砲 今個月冇500了

條500線升咗300幾 好撚癲

全婆

E6友軍呢

痴線500線由2280升到2528
我跌到落489名

我得2400都冇 唔追了

咁牛b嘅

講左幾年終於出
希望唔好戰果限定
關㡳甲都ok

有新任會送

今次咁早派

痴線部野要1-5名先有

一群都有

my mum

二航改二6-5，5-5 S勝2次

二航？係水雷5-5，6-5呀

5-5不好

1941年（昭和16年）4月10日 第一航空艦隊新編時の編制（第一航空艦隊所属）
飛龍、蒼龍
第23駆逐隊：菊月、夕月、卯月

月級打6-5

我屌唔係真係鳩up都中呀

big if true, you guys gonna die

咪燈

呢兩架都99左 唔驚！

田爸爸我愛你

又串

岩岩好100

草你媽

一架銀河都冇

白露風雲同Flechter都好正

終於破到4-5

ZECO is god

畫鋼鐵少女嗰個？

有明

白露好似龍珠之類果D武鬥動畫出氣攻波咁

係
即係畫houston,雙F果個

白露有明我婆

有明我老婆
白露離左婚,佢老味又大破

poi預測500線2549
我依家2608,預計9點有2620左右,就睇下入唔入500

5-5真係好垃圾
次次都打到冇桶先過到

有明又係新一代親生女岩岩出就有新立繪(雖然德魯伊特之前都係)

玖條不嬲親生

田中好似隔一個月派好嘢
下個月全炮搏歐洲飛機

全炮入100啦

JiJi隻東北風

有明一定要做我婆

我隻長波改二如果上一紅一綠炮加一個電探,會唔會開唔到連擊？

冇著杉大左咁多都有

唔會

硬係覺得Z1下面凸起咗

想知呢度D人平均打到邊度
我打到e6p1，開左捷徑，有友軍先打p2

e7p3已過

利申 由E1開始打丁

有EVENT? 4-2解任出隻意粉DD. 定不嬲有?

E6P1磨緊

打完了，E6升lv中

之前冇,依家可能開比啲蘿蔔控撈

E6P2磨血
打左4次，加埋扣左1000血左右
而家升住poi等友軍

E6p2 卡斬等友軍

全丙已通

回緊資打e7

E6p2甲卡斬

全甲E7未開

打完，而家剩低兩隻海防未撈

好在你講一講我重未有
聽日刷戰果去4-2先

I want Helena, not Perth

7月肝吓戰果先

已削左甲 卡斬
最好個場日戰淨2隻
夜戰打淨200血
之後次次入王t有利,同航都對面1隊都淨5-6隻

最好個場反而係未削甲入去試,日戰打剩隻小破boss,再入夜戰都打唔死個下真心on9

講起我未削甲試左5場到
場場都好順,日戰淨2,3隻,夜戰可以打淨隻王
依家唔知做咩削完對面1隊硬撚到傻

agger，未削竟然可以有機會日戰打死十一件，削完甲唔係潛艇勸退就係入王無曬力打

講起未削之前,我係冇刷陸航全部空都打到咁樣
我刷齊哂,配埋最重火支援竟然打到碌柒咁

就係未削甲打到好似削左甲咁水左我去削甲打，到宜家卡左幾萬油都唔知為乜

如果e6冇友軍田中立即確診

出左2隻

E6冇友軍jump了

想問下E7P3大家會落咩DD落隊

甲甲甲乙甲甲丁

夕雲 卷風 風雲 雪風

點解唔落秋雲 唔係都係最高倍?

秋雲能力太低，不了。

2隻+1

2隻 also

卷雲落p1好過啦 有得一拳超人

等友軍到先開p2了

儲咗兩日油上返一萬,聽日起身就斬柒條八婆

你肝7月啦
唔好同我搶8月

你有升佢運嘅可以打CI

但一般高速路線都落風雲同雪風

低速落風雲+雪風+長波/磯風+是但一隻反潛倍卡dd

501名 179戰果
我 440名 191戰果
琴晚9點後打左2場7-1,最多3點戰果
應該夠入500

啲人未打EO你就飛出去

依個係今朝黎
打左EO都計左入去

心思思想衢500線
但係黎緊又要返E6撈日進
靠EO+全炮發射應該夠掛

Houston 我戀愛她了

哦咁少事渣
向來有愛行先 倍卡行後

以前就得，依家冇倍卡都唔洗指以打關底甲

西村有板你睇，仲卡緊

斬唔死E7呀

丙？

係
我係咪削甲先打會好啲

去削甲啦
削完甲上埋強力友軍艦隊

幾時出友軍

隔離動畫成功亂入

我E6友軍在哪

迷路了

大湊戰果排第一嗰個已經有4000幾
月初全炮真恐怖

想問五航戰常用啲定一、二航戰常用啲？

五航改二甲最常用

咁我遲啲先再升
依家都係捕鯨為先

但都建議八月升完
可以做埋九六轉一式季常

收到
咁我求其升到改先

今次活動令我進度快咗好多
一來係出咗好多新艦,可以清一大堆本身卡住晒嘅任務
二來係打打下好多艦練度都高晒

我隻比叡打E6由136升到137 唔錯

課更多床位 撈多艦 清任完活動先慢慢清

唔知加賀之後點
赤城都好常用

我架赤城主要係4-5/洗地嗰陣用
五格的確係幾好用
但係中破罰企係幾大嘅缺點

尤其係對方道中好勁嘅情況下，一定係五航改二甲好啲

以家打EVENT都係指定咁制
常規圖就事但

打甲嘅話五航有兩對會鬆動好多

媽的斬不到e6

.gun

唔好講啦 無咁塊甲板

Nord VPN得翻＃427可以用有無巴打有其他no.可以提供

396?

396我search唔到

#428

通常跟number排最細嗰啲就用得

陸航去邊度刷好

540

E6友軍在哪

thx用到了

今次活動係咪都冇送？

1111 56

搭單問一塊板
改赤城 日向 神鷹 gotland 定keep住先

伊勢整咗未? 日向上位
已經打完活動就建議keep住先
神鷹: 護衛空母
赤城: 夜戰 / 5格支援
日向 / gotland暫時活動少用

伊勢改咗
咁可能留低塊板先
反正加賀又有衛星

很後悔丁了E2

每季一次活動+全炮齊曬
多咗100粒螺絲

下次活動你就忍忍手，你今次太早打
我覺得新手出第一輪友軍之前都係唔應該入場打

唔好用住 留低下次event

以家呢普通人打呢
係等到開第一輪友軍先打

原來係咁
丁同丙個掉落率原來已經差四倍

冇Sara就赤城 日向可以用伊勢代 神鷹可以用瑞鳳代 gotland除左同時先反同帶燈之外都冇乜用處住

頭個輪係比前線開荒 唔到我地
我地繼續儲資就岩 到田口話友軍黎
我地就可以開始

你地有無撞過一啲on9局係明明條件正常但會成場都係好柒
例如打緊E6 一開始對潛之後空襲通常夜戰
平時先制對潛會炸得死,但呢一局一隻潛都炸唔死
空襲平時都無事但呢一局又比人炸到小中破
通常戰明明同航空確但係完日戰對面成隊仲係到無死過
入到王點 飛機隊3隊6下炸死得2隻 本隊大爆炸拎咗個D
寧寧舍舍有一局由頭柒到落尾

平常心就得
始終係coding嘅運game
10場總會有1場係全程T不/反航/對面針對一條友黎炸

前面果啲真係已經睇化曬 不過入王D敗又真係慘左啲

好平常緊 純粹好奇怪
道中難打易爆好正常 但係平時好輕鬆嘅點突然咩都打唔掂
但唔知點解會有D情況成局都好奇怪
好似突登局你輸咁

綠T尾刀霞CI打1斬唔到 突登局你輸 我真係試過

有圖

係 我都成日撞 明明得返十幾血
6打1都斬唔死
突然無限甲咁
個感覺成件事好怪異

出門潛點即爆

你地信仰唔夠

躝

冇E6友軍不想打

成尻日都係
全隊人食撚咗屎咁
航母開幕幫對面R痕
戰艦開彈道打船仔都可以只係中破對面
跟手雷擊戰班驅逐艦好似企咗喺度咁,枝枝魚雷都miss

究竟有無中同志2號機,大同志都跌左兩部了

啲語音好正

太勁點跟

快撚到

經常
已經變到無感覺

究竟係點樣做到？

抽到反航=F5
等友軍來幫手算

7-1 炸

重有神威E1地獄同日進E6地獄

空均係咩玩法

唔知點解無優

巴打未出神威？

未
打咗3日稀有啲啲嘅船都無

試下E-3吖

出曬神威速吸

屌,係要速吸先啱
無速吸偷唔到油

神威先啱

E4諗住幾時先出隻四仔畀我
連Johnston, De Ruyter 二號機都出現了

打E6啲重巡直情唔識彈觀
下下單擊jm9

E6開路真係煩到呢
都唔敢諗E7嘅開路

e6開路都叫煩？

條路好長

幹你娘

V點咁遠

V點中間爆咗要重行真係行到死

最慘係入到去打唔死隻重巡

呀 條撚屌真係硬撚到

開始削E6

1日打咗2500戰果
係時候休息一星期又儲下糧先

E6 S唔到係咪我問題

撈中同志2號機出左3隻(仲未出

等友軍很苦

E6真係斬得到?
削血期3隻雷CI都打唔死

中同志我打兩三場就出咗

明

出撚咗三隻神威都未見同志

妖

沒有友軍斬不掉

其實我想要同志
我見你哋話E1出咗2、3號機
但係我一隻都未見到

乜咁多都得之前出街想用iphone開個個ser都唔得咁款

我係削緊渣 未入斬
狂A 隻flag打唔死

話說有無邊到刷陸航熟練度好地方

E3

E3出門右轉潛點

殺了那婊子好幾次了

削甲條路會唔會太撚長

削完得果1.1倍 唔削好過削

未入斬都未試過打得死佢

會唔會係配裝有事

放哂炮定3-4？？

射炮已經1800
仲有1支330+幾個eo未打

我季節性獵人黎
每3個月一炮過

個V點真係煩撚到戇鳩

是 之後削甲仲有一次

草

咁能串

卡斬不開心

V點打撚咗成萬油 你老母

刷好陸航熟練度了 等E6友軍

聽日放工就刷陸航斬佢全家

要友軍才能斬吧

綠T唔洗等

相信自己斬撚到自然就能斬到

2495 13

抵啦

屌仲未撈到屋代

有明QQ

不用怕
我會祝福你的

大鳳3號機/齊柏林2號機/五航N號機都出晒

我是用咗幾十場就喺得0.4%嘅E2丁撈到迅鯨的男人
相信我的祝福吧！

nelson touch日戰清得靚
2場就斬左
好易

我E6P2卡得仲耐過E7P2
我講出黎都無人信

要渣緊個信念

個人感覺第一次活動特別易出

7-1二連大破

第一次同最尾斬嗰次都易

屌你老母Houston三號機

J陣

沖戰果梗係刷6-5
一場3點超和味

都係一炮大破
前日同尋日都冇勸退過
今日隻金cl突然勁左好多

唔會掛
全隊長期閃+J陣3隻最勁嘅坦住
我琴日打咗30場先爆得2隻 仲要用要員照殺入去

浦風又爆

可能你練船
我坐底3主力

三婚艦了
雖然都係～130

E5 is shit

咁.....認命吧
你唔係田選之人

用返單縱好過啦

依家我都係咁

睇nelson touch做人 如果第一波先手清左兩隻470就贏左一半

+1

2810 第10
今晚放多炮,之後就hea到月尾

夕立其實有咩用 次次都係佢中破大破
改二完放左係度發臭 如非活動倍卡都唔用

battleship?

隔離刀使個可奈美嚟
P埋雪風個頭飾差唔多一樣樣

躝啦賤19

可奈美我婆

個撚個都你老婆

都唔緊要,你唔好同我搶有明同荒潮

poi 火雷加埋最遊戲DD頭幾名,唔洗倍卡都夠力,食埋運玩雷cut可以做決戰兵器,對陸又得,反潛又得,對空...當然正常人依家都好少用DD黎對空,不過你放B炮戰時+火控雷達都頂到下

更加未計你夜晚果種'用'

你要記住,出門大破唔係poi既問題,係你既問題

要埋姬和

佢上女神 冇問題發生

有冇代打E6服務

要友軍

佢永遠中破減傷咁同無倍卡有咩分別
我唔認為係我嘅問題 除非我有份寫隻驚

我個名最正吧

結芽先係最正

婚左未
婚左再餵多一血好好多

甩咗P

下

樓主都甩咗

智障= =....

你冇品味

牙連搞錯

終於比到正負皮

牙連點做野

連登規舉,甩P請食飯

友軍咪代打

WTF

好能痛苦

仲有幾日，撈下船升下lv先囉

冇資點丸

明你

遠精一下

在封港啦幹

跑資跑桶刷支援

咁多人甩p嘅

E3 非常好

草你媽這叫沒資嗎

World war z

沒有了

咁多都叫冇？

打10場都冇哂啦

黎蛇明串

黎蛇又曬命

個活動幾時完

你預八月尾

WHERE IS MY HELENA

E5E6一堆，出擊就送

咁我儲下資源先撈船

咁點解我撈咗一星期都冇Helena
好彩已經出咗有明

有明緊要啲

去E6順便撈日進

日進要撈咩

最強AV

牙州先係

要 撈 咩 ?

二號機掛

最強水母喎

我全澤橫樹

牙進先係

牙洲吹>>>>>>>>>>>>>>all

牙洲垃9圾

好

佢識吹

斬殺局有冇機會見到日戰搞掂呢

對陸神拳你都話廢?

你已經用左依個機會了

你已經用咗呢個機會了

聽日開始全職做義工啦你

友軍在哪

e6友軍幾時先行到嚟

斬殺個難度即刻升10倍

POI一個魚雷CI 609 就斬柒咗你
係信念 記住渣緊個信念

等友軍先斬了

咁係你對POI嘅愛唔夠多
E6 一下斬 信POI得永生

我懂你

友軍來到要光復這E6

打得咁快

人人也卡斬吧

我係終極負碌斬殺
紅T+胸熱無發動，夜戰妙高5選1爆頭斬左

dim gun

想問大家隻Helena係喺E5定E6撈？

E5P2, 4DD流

配裝配得對就可以了
不過斬應該真地獄 二萬油彈推到落斬算係咁

除非e6有野撈 唔係正常都e5

3165 8
放曬炮,準備跌了
月尾望4千戰果入100平均每日沖30戰果(13場4-5)
(上月100線最後結算約3888戰果)

E6有牙進

E5
1輕 1航巡 4驅
陸基用齊友永村田 B點集中 Z點集中

唔好用活動月條100線黎作準
可以差500以上

雙雷+電探+見張ci真係惡作劇黎
打5-5行下路疊夠66索敵
結果變咗垃圾ci
然後要放棄中同志做工具人

無日進
想e6乙撈試下 再打甲
但唔夠力 等友軍算

牙進是好女仔
你值得擁有

垃圾田中快d開友軍啦

呢幾日無心機撈船，當畢業了
暫時本鎮守府尚欠秋霜、第四號，趁有警戒陣我打7-1 練有明同打戰功算

我一隻都未撈到

今次撈到
伊13 3隻
伊14 1隻
伊400 3隻
伊401 1隻
U511 1隻

迅鯨 屋代 Helena Saratoga 大和

漏咗仲有中同志 三號
同埋大同志三號

望緊e7甲 開始淆
到底打唔打甲好呢

係男人就甲左佢啦

中同志真係長期關底大獎嚟
全部結婚打窿做5格工具人

still trying to bring Helena back to my base, day 8

fuck you 5-5
see u next quarter

小弟無你咁高練度

比啲大志打甲啦

我都係全99咋嘛

真阿
中同志真係好好用

你地E3用咩隊撈
島風無咗我之前用嗰隊

基本上都係倍卡隊
瑞鳳你無視就得...用番其他

我都唔夠你嚟

成倉潛艇，得閒升埋啲伊13留二號機就算
拎完個潛水探可以5-5

やったぜ

4仔ok易撈，boss點咁高掉落率

重點係無桶無資

唔洗諗啦

3海防2cvl1cl

e3有咩撈

所有潛艇

好似仲差隻26未有

馬路油>ALL

撈哂其他都冇馬戰神

今次set咗最多手持2隻先有6%
唔係就得<1%

係邊個同我講E3有神威
撈咗成日咩都出齊就係無佢,之後我去google點知E3唔會出神威

畢業了

你老母，撈九十幾次先出

卡斬果陣出左

周末

週末呀，等下啦

不是吧 等死人吧

收到風E6唔夠位比友軍入

卡斬卡到癲了

你什麼隊

削咗2000血就決定等友軍了

返轉頭撈船係咪都有得削甲?

E5 點樣4DD撈船 點整都唔夠索敵

斬完就無

跟島風

你明我

e6真係有咁難咩砌啱裝排啱位都係入王等nt架姐 係咪二隊冇執好位

想問樣野
見張對CI發生機會率係點計

難呀 NT好垃圾

福江 蒼龍(2) 初春 加賀(2) 五十鈴 山風

你雙炮定340+91 後者嘅話冇得怪架喎

2款都好低機率
仲要開親都打落2隊

草你媽又串

好彩戰果已經衝到3千
今日出fall guys我諗應該會連玩2星期以上

NT較左超長都不發咁又真係慘左啲...唯有f5保熟練

其實真係睇NT出唔出，出左就打完了

NT摸一下個王
傻級鎖頭打兩野就斬到

單獨加4%, 連埋夜戰三寶加5%(好似係)

不過所有野都只有出CI定唔出CI

補返條link

雷ci種別係数係122
見張對ci項+5
所以大約有(5/122)=4.10%(3sf) Bonus

同埋照明彈同探照燈bonus都係各自加落CI項度，理論上唔會對見張嘅bonus有影響

但PC係跟PSV?

2018/03現在、実測値に最も近いとされる推定式は以下の通りである([]内は端数切捨て)。
夜戦CI発動率(%)=(CI項/種別係数)*100
CI項(運50未満)=[15+運+0.75*√(Lv)]+配置補正+損傷補正+装備補正
CI項(運50以上)=[65+√(運-50)+0.8*√(Lv)]+配置補正+損傷補正+装備補正

應該一樣

幾時先肯比中同志我

如果e6冇友軍會死幾多人

整多左粒3式彈改再試下E6
媽的兩場同航無破入王,竟然唔發動nt

3場同航都冇發動NT
點解牙!!!

其實唔洗咁複雜
唔打落王=會出cut-in
會打落王=唔cut-in,單粒魚雷射過去(然後miss)
咁分就得

Nelson支炮有冇改修？

提督の皆さん、お疲れさまです！ 現在、期間限定海域【侵攻阻止！島嶼防衛強化作戦】を展開中、また「友軍艦隊」先遣 隊も出撃中です。いよいよ今週末には「友軍艦隊」本隊も来援予定です！夏本番、暑い が続きますが、今週も元気に頑張ってまいりましょう！
すみません、暑い日が続きます…ですね。今週末に予定している「友軍艦隊」本隊の来 援と共に、今夏期間限定実装の艦娘「水着mode」後続艦も少々投入予定です！こちらも 少しだけ、お楽しみに！
星期六開佢波

神威你係邊
定係撈咗日進先好啲

仲未撈到屋代

我就狂掉神威
你就狂掉同志

E6P1甲都卡卡地 2隊打唔哂夜戰入唔到王

p1都卡係咩事

我即死

is

シ shi 直排
ツ tsu 橫排

3隊陸攻打2隊都避哂咁滯又冇霧島,比叡二號機搵其他頂

四傻即升二號機啦咁易撈

升都要時間架嘛刷下D陸攻熟練同刷下閃睇下點先

前面用咗？

我見E7都好似要用所以留住先

我唔要同志呀

沒

我都唔要神威

撈到牙洲
請問佢有乜用？

J

我真係稀有少少都唔見
我連隻德國戰都無

大建幫到你

我已經無資源重要我玩大建

幫我含撚

1)帶路
部份圖有佢會變得簡單左,例如6-4玩長陸,唔提速就要帶秋津洲

2)搶制空
唔好睇少得3個1格位,正因為係1格位,跌機計百分比,帶水戰(唔係水爆)係永遠唔會跌機,可以一路拎住3部強風打到世界末日

係咪得水戰係咁？水偵呢？

仲有幫我含

3)緊急泊地修理

水偵本身唔會跌
當然,如果你要打搶制空+帶路既時候(倒如長陸+神威帶路打5-5中路),
一樣可以放2部水戰,1部偵察機咁玩
反正1格=無敵

去e2撈sara好過大建

撈E6王無高速水母可以搵咩頂?
唔想比兩個格佢加速

你p1都卡 p2實卡死
直接用啦 留2隻e7p2咪得
e7p1唔一定要

航巡

咪就咁放2格

btw e6要水母咩 我無用過既

咁 e7又要唔要用水母

e6要水母咩

日進

我無用wo 塞隻pola咪得

我無pola

10lv 最上改 cav

我都係塞咗隻11lv就打

我捉咗JK二人組去打

6隻都留咗e7

島風教用日進 跟左

我一早打晒活動
依家要返轉頭撈船
因為無咩資源比我玩所以先上嚟問快捷啲嘅方法

e6落阿洲打窿可以走埋泊地修理

大佬真勁 咁快打完

丙提

我丁提

想問呢基地航空隊其實洗唔洗上戰機？

睇情況

如果係去開幕空襲嗰啲呢？

屌你老母
E-6又出雪風

一定要
唔通用轟炸機對射咩=.=

咁純粹清對面啲驅逐就唔洗？

55
睇對面配置,有時要1戰3攻/2戰2攻都有

thanks

基地航空隊其實最大作用係削制空 打得死啲雜魚係bonus黎
係有啲關0制空 好似今次e3/e6咁 先會4架陸攻咁掟出去 你可以睇下今次e7甲嘅攻略 你會見到啲人砌航空隊寧願4架都陸戰都要稱高個對空值去封住對面日戰

E4

你沒有嗎?

草你媽的又串

B子就算啦
以前盛世雙大武B 今日無隻上到場
歐洲艦=被遺棄
好少少得返歐根仲可能見到下
B子次次新圖都無份
唯一魚雷BB又比金剛佢地搶埋

想問個極低能嘅問題
跑2號想大成功 4閃係咪得8成機會
想跑鋁桶可以點跑

黎緊下次去歐洲果陣你就有得用架啦

咪又係無新圖 個畫師都唔知去咗邊
佢同歐根係唯一我婚嘅艦

桶：5閃dd/de 41 或 6閃1CL1AV4DD/DE B1
鋁好似得閃6

遠2由於桶係item 1(random drop),大成功唔會對出桶率有影響

B子係我唯一175lv

島田沒有空

E4乙

島田去左畫㡳褲魔女

點解會係5閃而唔係6閃?
好彩咁耐以黎無做過閃跑2呢件低能事
以前曾經睇過但唔記得

41屬於特殊遠征
旗艦lv33以上5閃可以保證大成功

哭了

島田有自己隻game，仲點會有時間幫田中畫新艦

00巴好能惡,有啲驚咗佢

屌牙
合埋眼又瞓唔著 開眼又想瞓

試下單眼瞓

配音出錯？
我有響改二做旗艦放遠征,但係放嗰陣個語音係佢家姐

好MK

草你媽29萬油了 e6友軍到底來不來

dim gun-.-

遲啲再婚埋隻有明

沒友軍打不動

正確 最憎死MK

我真係拉咗條友入動漫坑

MK收聲未= =

支持19

成日屈我偽毒

提督の皆さん、お疲れさまです！

現在、期間限定海域【侵攻阻止！島嶼防衛強化作戦】を展開中！明日8/7(金)夜に「友軍艦隊」本隊が順次出撃、第六作戦海域最深部、最終(第七作戦)海域中盤戦域を中心に来援突入開始予定！夏イベ作戦期間は、あと二週間余を予定！各艦隊の奮戦をお祈りします！

#艦これ

返正你果29萬油都過左期,友軍黎唔黎都唔會用到,有分別咩

仲有兩個禮拜

幹你娘快出來 E6斬佢老味

時間不夠吧

兩個星期還不夠？

我慢熱

29萬點跟

卡斬不打回資

撈哂船啦？

休息1個星期 1場ko
完日戰得返boss 400血
原來我係唔洗等友軍

點跟...

勁到

OP

未有johnston

滾

E7係咪丁左佢

比啲志氣

你可以試下甲

夠船我會試 但我唔夠DD

等左咁耐先丁？

咁勁撈到4仔

有無Ching可以話我知E3 P1我先N點S勝1次 L點S勝一次，跟住去B點空優一次，再守家2次空優，都係開唔到P2

以後唔係有兩個形態,唔撚撈2號機
玩撚左3XX個筒

B空優,基地空優2次,
N L 點 S勝
S R 點 S勝

明天斬爆佢

打到佢ahegao

而家斬爆佢

ching 我宜家P2既S R冇出，我已完成P1開P2 gimmick所有條件，但係冇出現S R，唔知點算好

睇下紀錄有咩點未得
照計應該開到

L N都確認s勝一次，B都去過幾次確保空優，守家都空優白字兩次，我覺得可能出左bug

你唯有試多次

清下cookie再入過
唔見就唯有重做晒

thx ching，頭先search YouTube見d人用潛水艦去B點，我都試左下，順利開到

B點正常無局你用咩隊去
因為我無落過潛
不過開到就得

E7甲 我黎啦

我個道支假架?
6閃2炮2電
人就次次到 禮就一份都無
6個miss

基本啦 仲未慣咩 都唔知farm啲SK Radar有咩用

平時無咁誇架ma? 接近次次都6miss

今次支援同陸航全部都係屎

今次D陸航出一場就面紅/跌柴 真係廢撚到

怪就怪田中啦 對面二隊全部都有高角砲打飛機仲想陸航做到啲乜

來了沒

各位早

最爽都係三四年前運核彈個次
陸攻可以秒王

之後啲陸攻幾頂配都係清下卒

個年我甲轉丙
幾個fd一齊得 得我一個狂卡
粒核彈得我無黎過

啱啱又比我掘咗兩張詳報出嚟
一張改伊勢另一張改咩好?
有長陸

點掘？
任務？

挖礦活動

唔明

係咪用航支果次

Iowa果次呀

咪用航空支援果次炸中樞棲姬果次

你班老鬼又係度想當年

我有共鳴 明佢

當年仲係丙提 拎唔到野中

我都唔知邊到R返嚟
之前有兩張拎咗一張改長門,今朝走去睇又變返兩張

我都拎唔到

友軍呢

我夠丙到今時今日，一樣有野中

草你媽的你cheat狗

終於有時間背啦
好辛苦呀
差粒mo又唔記得

我同佢唔同的 嗰次係我第二次活動
丙到已經好好

當年個e7甲就真係終極on9啦 得個甲章 乜都冇

我老婆

五十音

「も」

記緊片假
依兩日計緊OT,D友仔又未交數先得閒記

欠雷在你背後
她看起來很馬鈴薯

我尋晚先同佢仲有白雪玩3P

Ching唔用不推文是咪想比cc台驚察屌

係喎依家冇自動不推文

cc台你呼吸都會屌嫁啦,驚閪咩
佢地除左識鬥黃重識D乜

識騎劫人地post 阻住其他人正常討論

一直都唔用

你牛b點同

急不及待今晚斬e7p2了

幾點出友軍

我都想知

E7突入

已經刷好哂閃等1場斬

頂 唔記得友軍黎之前要打完6-5
唔係又浪費一堆鋁轉換飛機
唔鬼7-1住 狗衝打完先

我直接比伊良湖

用二線飛機長駐6-5

你真大佬先咁玩

太正了吧

我覺得不行

無限整容 整到一年365日都唔會再見到舊立繪為止

哥德很可以

蜜瓜中破西面

我喜歡黎塞留

隻Grecale好撚正

T不利打淨8隻,都斬到

不好

友軍出了？

你雲玩家?

一場斬e6p2

草你媽的在吃女沒有空

果然係魅魔

JiJi 隻東北風

好得意

Richelieu同蜜瓜好正

反航又卡 你媽的

八婆全部唔撚cut屌你老母

屌下下反航唔撚洗斬啦

Gotland

又卡屌你老母咩

正常操作

屌你老母友軍咁撚廢 成撚日反航屌你老母斬條撚

幹爆田中母親

陸航是沒有吃飽飯嗎

屌你老母友軍正垃圾

直播呢?

始終都係要我屋企啲女出手鎖頭 你媽的

雙柴未

你媽的廢柴

E7打啥難度

丁

甲 唔難打

只要你覺得自己過到甲 就會過到甲

3鎖沒有船

丙同丁差啲咩

章同螺絲

咁丁算丙仲要解謎

丁直行直過？

係 盲既都贏

= =

E4又出雪風

其實唔難

打唔撚到隻王 隔離啲女人強馬壯

不愧係我初期艦哥德..

初初出倍卡個陣真係好有感覺, 記得有次係飛龍定堆飛機倍卡兜野轟落隻王到會跳4位數 依家啲倍卡好似假野咁

當年航空支援爆擊 爽

卡到哭了

點先可以CUT停E7P2隻王

制裁到了

V點我屌你老母啊啊啊

斬唔到E7 有冇大佬可以畀條full list 連陸基細佬研究下 我連空優都拎唔到

CUT停二隊先啦

聽日開始E6日進二號打撈作戰

係咪落晒3隊飛機先停到佢

E7B就算有友軍都係難到仆街 啲友軍鳩嘅

王支一定要放，唔係就爆到哭

你覺得我冇放咩要求佢地打爆前面果4隻仆街

打完活動了
儲一儲G撈埋有明同迅鯨先

削p3甲個陣打到崩潰

空襲都炸到瀨屎

又要去課船位

水打Y點A勝又係痴撚線
一/二隊各剩幾隻就898

拆左佢啦呢啲垃圾

you are cls

垃圾黎，留黎冇用

T有利一場斬咗E6
(實際上係第二場 第一場入去睇破咗甲未)

唔想課位 決定拆2號機

終於過E6

被腳打E7

wa 妙高cut e7-2王 703

飛龍BB 好波 一出最強支援12航戰飛龍兜野轟撚到對面大破就斬左 抵我今朝吹奏完飛龍BB嚟

屋代你幾時先出黎見我
女兒/五航都出左成版

黎明打到邊

你地打咁快點跟

好，訓醒之後都未忘曬片假，開隻h game練習下加快loading速度先

E7-2 卡斬，不過試左胸熱之後覺得有機

p2都卡....重有幾多資?
少過5萬轉丁好Wor

仲有好多 ，希望唔使卡太耐啦

E7丁要打幾耐

卡緊甲，入boss都唔易

係咪得番我係E6

你應該大概5分鐘
當然係講緊打甲

想打丁

你打甲=打丁

原來已經四十隻

否

T有利唔touch一隊爆曬肝，入夜戰鈴谷妙高五選一都打boss？

啱啱拎多一塊甲板，應該改翔鶴定瑞鶴先？有無話邊艘好啲？

E6P2有友軍都卡…卡左三萬油

係咪逼人交nelsonE7打丁

ま、当然の結果じゃん。鈴谷褒められて伸びるタイプなんです。

E6唔用老鈉用咩？

E6一定要交特攻吧
唔用老納就Colorado

已經用咗colorado

E6友軍勁呀
鳩打試水斬殺 冇落支援斬一場KO
北上大井個隊6個支支雷CI 百幾二百咁車落去

E6老納E7長門咪得

仲唔比我斬鳩你 友軍可唔可以比少少用 4隻前後夾埋打咗對面100傷都無

由磨血到啱啱斬都淨係見過一次北大隊
出得最多係2隻傻同垃圾高波隊

俾個編成睇吓

我係伊勢流
赤成SAR金剛+伊勢熊野日進(列風水戰架)
二隊就上面
我無改修飛機所以要3隻谷到盡先有780制空全程空優最後空確
2隻正空都係2綠就算
3隊飛機落Y
BTW 隻熊野其實可以換返2連 應該唔洗咁盡

我得雪風係雷CI 風雲個堆用D炮2連仲大力又穩陣

E7 nelson 唔係必需 靠友軍carry 好過

打咗幾場E6
要穩S勝有D難

好奇問吓如果E6難度係10分，咁E7有幾難？
利申：E6甲，E7丁咗

削甲關唔關斬之後撈艦事?

P2? 穩好難
我用Nelson 磨血都係得4次S 3次A咁 （弱友軍）
而且次次全家桶咁滯
不過磨血出左兩隻Helena

磨血S得1次

提速武藏

呢排都係斬殺先有得削嘅 唔關
以前一開始就有得削嘅 關

E6P2日進
S勝2.2%
A敗0.8%
點樣撈2號機呀
無理由A敗100場以上呀

應該一個鐘內
近乎零解迷直接爆三個boss

2號機不了
打一場黑仔時成1500油
撈咩都唔去啦

E7P3開點會唔會太撚長

長陸/老納是但用一組啦
另一組比E7咪得
用左老納 霧島個d一炮秒戰姬都見過

點解要用武藏 留返出支出算
E6交老納 E7長陸
好過係到浪費油彈

陸航係咪隻眼近視
個個走去炸一隊隻院長同470
係咪見唔到嗰兩隻死人DD

你咁牛b

早

撈緊有明
需要大家集氣

你撈艦係唔洗集氣的

甜就係あまい啦，
成日睇小說鐘意話人「太甜了」黎話人天真，翻譯多數會加句（日文發音相近）
咁果個天真係點寫？

一樣 甘い

我解剩z點a勝3次 用左15k油 on99

牙鬼唔CI

E6甲難度點?

叫兩下春就過嘅難度

係 好撚戇鳩

你MK

7414

牙微我是真毒朋友

其實我是真毒
只不過係會夠膽向班現充傳教咁解

開完新點已經唔想打住

偽毒

終於交左Nelson過咗E6了
不過油彈已經歸零

想問下e6 p1乙撈 有冇推薦配置？

我有28萬 過啲比你

屌你老母出埋Zepplin三號機
仲未見到屋代

E5 係咪值得打甲?

真係好撚難聽
BTW有28萬都唔打甲

送嘅

San值0了

你搞事

明日E7丁爆她吧

有資都唔甲7414

咩係7414==

真 留住D資都唔會值錢啲

你陰我

脫離E6苦海

E7打丁, 總括而言論難頂程度 E6>=E4>E5=E1>E2>E3

轉陣就連道中都過唔到

E6帶唔帶燈好
夜戰門神隻紅ネ一出ci就準備返歸

門神用屌陣

用左了
對面次次都打23號位隻川內同高雄
點都唔打456號啲dd

定係放棄對潛支援轉做炮擊好啲

上女神

調轉擺

姐係偽毒啦

真毒係唔會話比人知玩艦女人

要毒就公開地毒

道中出支靠面
我都係5進2入
第1次都差少少斬

真毒係唔會開口認自己毒嫁怕冇面怕比人笑呀

偽毒先會周圍同人講自己毒然後借D意叫D囡囡帶你出下街黎幫你脫毒

覆左就中計

唔用聯合就輕鬆好多…

我旗艦位放燈…

我梯形邪教

50場都唔跌鯨

好
啱啱好有兩個破處機

斬到了
老婆爆頭

牙鬼賣我4次

之前E2我打極都無，E4大鯨就跌兩隻比我....

E7 P3 會唔會ON9咗少少
打到入斬用嘅油彈仲少過開第3個點
之後一望削甲條list

BTW 體感上成關E7P1到P3嘅削血期都唔算難
削血仲易過開點
但一斬難度就跳好多級

我刷左超過100場

一早講左斬殺先係活動既開始
我丙都由2隻輕母變2隻黑加賀

長撚到仆 但388甲冇得唔削

各位大佬 想問下e7p3斬你地空確定優
飛機隊個制空係點計數
我計算網掉人地個list出6個空劣 但人地空均到？

有冇係計數機set埋考慮航空隊削制空情況？

削血1粒鐘搞掂，宜家到我打削甲密碼

削血前後1萬油彈都無
我未開始削甲..

我用緊呢個 但唔知點設定
想問下 每一波攻擊 對面個制空值係咪都會減少?

呢個要自己減

我用開呢個

你呢個點用 一按飛機隊得返1隊

入完一隊再入另一隊

你意思一隊一隊咁睇?

丙都2隻黑加賀

係 你入完一隊會睇到係制空情況 咪去右下角較完再入另一隊

打丁保平安

紅太陽使鬼集氣

痴線 今個月條100線睇黎又會創新高
可能要靠J陣衝6-5

打丙定丁好

毛肉毛球真係打丁好過
一粒章同幾粒螺絲 儲都儲到
但係你可以體驗成個E7一個桶都唔洗用嘅爽快

丁 唔洗解謎
丙仲要解

@19仔

你啱

你就黎冇桶

MK又串 草你媽

由一開始玩啲桶一直都係keep住呢個數
最多嘅時候都係得5x個

試下係咪咁正先

丁爆

太強
利申3日無開Game
打緊CC魔神

過氣

唔係 我全婆

原來CC仲有人玩

曾經係一隻好好玩嘅game
當年日版一出就唔小心開始玩

玩到奈葉合作完左就棄左 啲legend fes一個離譜過一個

有種就唔俾我反航戰

S勝斬殺
而家有友軍E7P2應該腳打啦

輕鬆

我P2終極看臉斬殺

未轉隊之前一早S到啦

吸

E7P1卡斬 二隊勁能到

P2

1:專有名詞所以咁譯？（記撚死人）
2:果個「一」點打？又唔係n黎🤔

依到有冇人玩FGO
係咪死咗ser

台/日?

唔玩兩年前嘅game

咁你又玩艦女人

台版係遲日版兩年

日版正常入到

台版都玩到

我入唔到

日頭開始E7削甲,削完個天都黑左好耐

E7打丁是直行直過

就嚟打到500體魔神，好攰

隻game原來未執

1) 其實好多字詞都係咁
2)

依家我應該撈乜先好？

你有乜艦未撈
今次好似冇老納撈?有老納撈就撈老納,冇既你可以去E3享受依個活動

想要johnston

基本上最好撈齊海外船
同埋可以撈秋月級
打飛機好有用

你隨便撈都得啦重有成29萬5千油

先打埋E7丁

依家都係諗緊：
E1(同志/大淀/神鷹)、
E2(大和/秋月級)、
E4(Johnston)、
E6(日進、春日丸、速吸、Fletcher、照月)
E7(Graf Zeppelin/Houston)

潛艇同海防艦應該最後先算

依家都係諗緊： E1(同志/大淀/神鷹)、
E2(大和/秋月級)、
E4(Johnston)、
E6(日進、春日丸、速吸、Fletcher、照月)
E7(Graf Zeppelin/Houston)

潛艇同海防艦應該最後先算

點解道中空襲會爆炸嘅

明明已經用亞特

e7斬殺期對d陸航好嚴苛
卡咗係p3最後一滴血

你唔俾妹我

胸熱打得好咪得

如果咁多隻黎講
最重要一定係日進
最強水母

想問下F5保熟練 係入唔入夜戰

入完夜戰斬唔到—》F5

我斬撚咗e7p3啦屌屌屌屌屌屌屌
日戰t有打淨尾王同下面隻野
但係到最後都要靠最後隻風雲尾刀
clsssssssssssssssssssssssssssssssss

巴打隻風雲有餵運？
正常會擺旗艦+見張增加佢CI率

有放見張 佢都有cut
但係cut完都係打100零幾 cls

多謝友軍幫我一場斬

你就好 雖然我削完甲都係10場定15場內
但係今次削甲真係好撚好撚好撚閪
田中你好撚野

田中要我打e6用成7萬油不過又俾我10萬油打完e7,真係好極端

我今次好似係8月1,2號打到p2淨1 之後打到火火地唔斬 回資 回到差唔多27萬油
之後就出友軍就chur咗2日
今朝開始解削甲都仲有25萬多dd
削完就22萬
但斬完去到21萬
總計應該用咗都12~15萬資
應該

關底削甲不停roll到道中警戒同入Y點挨打真心cls

削甲條件已經多
仲要閪

係到玩緊Y點既道中

比我開post

[角川+DMM]艦隊Collection [50] 最後兩星期

推

爆

佢

就

1

0

1001